香港人反抗! 今個月只交3個禮拜租!

不分黃藍 今個月只交3個禮拜租金

餐廳食肆一齊反!

閱

法庭見啦

算撚數啦
地主 = 業主
多數業主都係仆街
唔會減
疫情關我咩事
租照收 舞照跳

OK 👌🏻👌🏻
咁麻煩過兩個月交返嗰個禮拜租
另加律師費及利息🙏🏻🙏🏻
Thanks 😊

香港幾時咁無人情味
講好咗獅子山下同舟共濟

業主
當初股災 老闆要減人工話同舟共濟
過左股災 公司有錢賺 唔會加返你人工
THIS IS HK

迫死我地做餐飲嘅睇你個鋪咁嘅時勢仲租唔租得出!